(極重要)冷處理4:00記者會

今日開始應該改變策略，
不如大家幫幫手放風唔好再出po笑9 popo，
大家點睇？

警察記者會真係好成功

1

2

3

4

5

6

7

推

8

9

係要推連登果個

10

啱 笑佢已經代表佢地成功
雨革當年一樣

咁民間記招仲洗唔洗搞?

唔可以完全唔打
2014就係咁輸

要不斷捉住佢地d歪理黎打

但唔好再搵d玩膠野黎笑
咩飲水個d

搞
但開一個Post集中睇
笑完繼續做應做既野

點會冷處理，緊係將佢地無限追擊，連埋文宣比人知佢地做野幾有問題

重點打歪理及違規行為

同意focus宣傳民間記者會，緊要過笑9 popo

唔好再討論

Fb出post推民間記者會仲好啦
笑你老母咩